揾人帶physical gym

揾人帶GYM,
19104/96/20=10
做果陣比個時間我， 帶埋我入， 比番10蚊你~

你地自已可以collect 幾個人， 睇下想做果陣邊個想痴。

10蚊

當人乞衣咩

搵我，唔收你錢

搵我，我畀返10$, 不見不散

10蚊要黎有春用咩

免費帶你入場又如何

覆錯咗，我應該係覆樓主

想開個tele group, 分區，
拆佢呢個優惠。

10蚊係你續約嘅雙倍價錢多d.
18960/120/30. =5 approx.

有左個谷， 有d會願意 10年賺番 4萬。

我知你有錢。

Btw, add tele?

我去德褔

德福又細間又多人

咁要等我轉去何文田做野先~.~

有冇人想要1month VIP membership

你都ON9既
條數計撚錯哂

1. 點撚解會除30啊，日日都去健身咩？ 一個月去一半15日都已經係平均值以上啦
2. 你拎最貴果個10年PLAN 去計？個個都JOIN 10年PLAN架咩？10年內間GYM會執既風險人地就承擔哂，呢啲你又唔計？仲有一炮過比左10年既錢，10年既利息你又唔計？
3. 又要夾你時間咁鬼麻煩？你逐要係想逐次比返錢咁麻煩？呢啲濕碎手續都煩到應該收你手續費啦？

你自己都識講，10年賺返4萬，咁又見你話一炮過比4萬人做長期PARTNER？

利申: PHYSICAL 會員去到今年6月，唔會續
純粹睇唔過眼你條數計到自己話咩比雙倍錢人地懶好心咁

on能9每次10蚊，笑死

其實都唔算太貴 洗唔洗咁

每次10蚊 你要計到人日日去 你自己x30計1個月300蚊 夠你join plan啦
痴撚線

拉

去7 24好過啦

睇得出樓主有誠意 我份人就好均真既 咁啦 你每個月回番19104/96比我 我比我入場既期你每個月可以入20次啦你當 你負責搵人黎join搵突人就你賺 唔好話唔益你啦 相信你就係"有d會願意 10年賺番 4萬"個類精英

你用唔哂30日， 但開左tele group,
易夾左， 最多的確可以做到30日。

計盡30日 賺1倍， 即除15日都會賺番個本，
仲未計自已又有得玩嘅oppoturnity cost.

利息， 2萬，IRR 3厘， 10約interest 剩係自已玩 約3千，仲未計你期間share 比人賺嘅。

條約數講到資訊， 所以唔計到咁準。
未計你

連登式民主~.~

1方： 10蚊貴， 所以on9
2方： 10蚊賺太少， 所以on9

汁粒就唔係個個信ga.

10蚊係賺番來嘅， 未計自已可以使用， 都值5蚊。

主要我覺得開左telegram group 會比到人夾

咁不如調返轉
你買10年plan
你開tg搵人比10蚊你啦